[ABCDEF]德國熟齡處女九百萬賣初夜 富商律師暴動搶標

德國一名36歲的女子在一個自稱是「全球最著名應召機構」的德國網站「灰姑娘伴遊」（Cinderella Escorts）拍賣自己的初夜，最終25萬歐元（約888萬元台幣）賣出自己的處女之身，出價最高的是一位匿名商人。

德國36歲的曼迪（Mandy）在「灰姑娘伴遊」拍賣網站上讓人競投自己的處女之身，最後成功以25萬歐元賣出自己的「初夜」給一位商人；而第二位競標的律師出價約24萬歐元（約852萬元台幣），跟隨其後的是一名足球員，出價約20萬歐元（約710萬元台幣）。

曼迪表示將會把一部分的錢幫助家人，一部分放在自己的事業上，並且做慈善；她也坦言自己從來沒有遇到「對的人」，更曾經多次告訴自己「再等多一年就會好了」，但最終還是沒有遇上「真愛」，她認為將來有人愛她的話，她是不是處女絕對不是問題。

此外，曼迪還說社會的壓力也是拍賣初夜的原因，因為普遍上大家都覺得36歲還是處女為一件很奇怪的事情。不過，曼迪同時也覺得這是讓她的處女之身變得更加有價值的原因，因為她覺得女人們保存了初夜這麼久，所以變得很有價值。

曼迪還透露身邊的女性朋友很嫉妒她能把自己的初夜拍賣出去，如果家人不接受她的話，她坦言真的會很失望；曼迪直言自己是一個開放的女性，也希望打破一些社會上「固有框架」。（即時新聞中心／綜合報導）

唔好入LINK

唔該晒

中你伏

亞洲人？

老处女，不了

睇佢個樣成隻老江湖, 屎眼都唔會係處啦..

咁既尊容仲想有人屌

市場奇蹟

她也坦言自己從來沒有遇到「對的人」，更曾經多次告訴自己「再等多一年就會好了」，但最終還是沒有遇上「真愛」，她認為將來有人愛她的話，她是不是處女絕對不是問題。

女人真係，龍門任你搬，做G都要貞節牌坊。
唔介意你唔係處，唔代表你你可以拎黎賣，重要好似貨品咁俾人競投

個商人心地好好

「老婆系一生一世既…」

系你老尾

跟隨其後的是一名足球員，出價約20萬歐元（約710萬元台幣）。

邊個？

咁樣洗黑錢幾好

做女多好 仲有個網俾你明買明賣
求鳩奇打幾段野話自己好撚慘呀
三十幾歲冇人要 仲係處 就2百幾萬港幣

处你老母

呢個月係處

朗尼

叫住唔好但都好唔爭氣撳圖
我都唔知咩心態

🤮🤮🤮🤮

心水清

泰妹？

呢d先正呀

屌你老母塊大陸閪

系你老母

白人口味 9.5/10
亞洲人口味 3/10

黃皮膚？？

有冇人知重建處女膜手術幾錢?
個個月重建一次再拍賣
fatfat

低鳩能成個亞洲人樣邊撚度係德國人

我相信唔係個樣 係皮膚白滑

果然係處女樣

屌你老母

好正夠辣

太遲喇，已經撳咗入去。

只有一樣嘢想講: 窗簾應該同地氈唔同色。

條女成個孝淵咁樣

會唔會啱啱做完變性手術所以個處仲係到

羅蘭姐個處值幾錢?

似141啲阿姐

佢講既處會唔會係每日12點就重新計一次

Aa cup😂

九百萬 .. 我叫到 D 女多到豬場入面 D 豬都得啦